警犬成長post from 警犬ig

大咗梗係要用籠困住

我好中意狗

大狗有攻擊性呀嘛

呢個係警犬official ig?

連佢內部marketing嘅同事
都忍唔住笑9自己人

你玩都玩得高質少少啦
街邊阿婆都知咩事